各位如果生命受到威脅記得報警求助

各位如果你地生命受到任何威脅記得要報警求助！警察好人黎一定會極速支援幫助你！

但千其千其唔好亂報警亂打999浪費警力呀！！！

我愛香港警察

各位如果你地生命受到任何威脅記得要報警求助！警察好人黎一定會極速支援幫助你！

但千其千其唔好亂報警亂打999浪費警力呀！！！特別係港島既人！而家地香港警察趕走緊d暴徒！如果胡亂報警會分散警力！同千其唔好用133太空卡打999！警察會搵你唔到跟進唔到你既個案！

我愛香港警察